[突發] Vien bb ig live!!!!!!!!

樓主自爆

個樣殘左咁多既 成個4-50歲既呀嬸咁

無pS 裝甲即刻樣衰咁多

你食埋我嗰份

個樣差左咁多既

反生左咁多事
個人點會唔殘
心痛BB#

睇左幾分鐘 佢份人都幾假

成個阿嬸咁

臭雞

好似大陸婆

屌你卸甲老十年

打緊飛機 好好J

豬撚到

唔化妝似上左妝既西童 算係咁啦

vienbb畫返啲眼耳口鼻喇

不嬲都好撚假

我屌

對眼幾假

乜嘢殘咗姐
根本係平時化開妝
你班毒撚睇唔出咋嘛

btw依然好掂

邊個阿嬸黎

鼻頭鷹勾 內心惡毒

根本這就是正體～平日靠化妝

樣衰左咁多

冇化算係咁啦

關嘉美咁樣～

同女大J有得揮

佢細個幾得意

班巴打講到幾殘幾唔掂
溝一件返嚟放上連登睇吓

講還講～

準備一張vien一張美美

其實都唔係好差姐 下次素顏拍live坐遠少少拍會更好

話唔食果d, 我食埋你地果份

阮小儀 成日講屎忽痕 所以走去搵SP

need more pic?

睇得出對波軟淋淋

樣殘，皮膚差
其實不嬲都覺得佢唔靚。

波型靚

好大陸女人feel

阮小儀 好撚假 開個價 臭雞

我覺得佢有d似莊思敏

Bra印

vien bb叫你唔好放上連登呀
話你哋好幼稚呀

原來佢咁讚我，冇睇live唔知

有奶就是娘，我了

原來阮小儀有細佬 仲幾大隻

好想做佢細佬

打咗針

肯定？

又邊撚個阿嬸呀

肯定有化妝 只係冇咁多

Viienbb 好正

除咩臭雞 阮小儀 乜都睇過晒

落左妝真係唔撚掂

日日係洗衣機入面 拎佢條底褲 一邊索 一邊打J

你J左呀

已經化咗啲仲戴埋con啦好似莊思敏

頭先見到佢細佬 側面 似係毒撚
邊個巴打認左佢
收阮小儀原味底褲

冇ps成個阿嬸咁

真係咁差咩 我覺得好正喎

阮小妍

好撚正 打咗2次J

正

同IG相差咁多

好撚好J

屌你老母
邊個巴打係佢細佬

好掂

偽素顏

好賤

咁落左妝既西童似？

佢眼皮個位咁啡 搞咩？
一直都唔靚女，啲人係咁吹奏佢

🙄

睇live 就算睇到佢化完妝個樣 同佢ig d相都係差好遠

同依個樣差好鬼遠

樣無問題，但啲頭髮咩事 啲髮尾

ig live 點樣可以睇唔到啲comments?

一直覺得佢個鼻同排牙好7

連登仔條女港姐黎？ 條女 好得喎

佢唔會唔知咩係肚腩 擺出黎都係想
本身裸照事件都撐佢 follow左一排發覺都係雞一隻

我都覺
明明就好靚
就算落咗妝雖然真係差緊啲但都係算正

西都比人睇過曬啦
怕咩

不了

無錢洗丫 臭西

Don’t make stupid people famous your motherfucker

哪兒來的自信

女大J咁撚樣

真大波既話蒙頭都屌

條女好撚正 上面班垃圾性無能

點樣反法，分享下 痛唔痛啊

沒化都好正，身材又好
我要

入了

呢啲先最好j

同道中人

佢地咪一樣偷偷對住人打飛機

白頭髮都有埋

好正

佢身形係幾正

超淫

睇完live覺得好正wo

李閔芳都正過佢啦

啲港女好撚鍾意放張腹肌相出黎跟住加句caption話自己好肥 真係屌喇星 心諗得喇你都係想我講句你好瘦啫

莊思敏咁撚樣
一直覺得樣唔靚 顴骨太大鼻型怪
係之前段片笑得幾甜

好撚似大陸女人！
成浸娘味

就嚟過年喇 有冇巴打做下好心

呢個世界邊有咁多女神呀
所以話平時睇嘢真係唔好咁膚淺
如果唔係好易嚇死
死淨副計既虛儀死臭雞咪死出嚟嚇人啦屌你

虛偽

阮小妍 好撚正

反而覺得咁樣真啲好J啲

睇唔慣佢有雀衫

好心啦 睇晒全相 J又打埋
都要講返少少野讚下人嘅
禮尚往來嘛

隻臭雞 阮小妍 嬲到BLOCK 左條友

邊個義士比佢 BLOCK左

好似女大J

化咗妝都係唔靚

我愿意埋單
Vien BB

素顏？
邊撚到素顏？
Live/拍片無得PS重裝甲咋嘛

可能有屎漬

食屎 好好味道

其實佢上左妝, 都搞成咁

正你老母臭閪

你鐘意打咪打
咪撚搵手足落水

睇返條片 淫雞 阮小妍 提左好多次 我啊妹個男朋友

Show Blocked User - 優格姐姐

老雞是沒有人要的.jpg

哇屌

好撚靚 好想屌

公屋撚

淫雞 阮小妍 6王2后

平安夜 好想中出 阮小妍隻臭雞

唔撚假點撚班連登仔

靚閪咩

可以屌 我真係好想屌到佢飛起
淫腳淫波淫樣

對波呢？唔見咗嘅

Don’t make st....

好想同佢做愛

次次睇都覺得隻狗好得意

好想搞大阮小妍隻臭雞個肚
成日講屎忽痕 所以去搵sp
低撚死比條仔 出賣

成班毒撚未撚見過女咁

高質雞

又黎喇

阮小妍 隻臭雞又開LIVE

條女真係好撚正

佢細佬係毒撚

我比隻臭雞阮小妍BLOCK左
問佢點解同上海仔分手
問佢點解去搵SP 比條仔出賣
問佢點解呃人素顏

食屎啦 臭雞阮小妍

叫人問 又唔敢答 垃圾雞

著睡衣戴bra開live唔pro囉

垃圾雞 阮小妍 果個係我
仲有2個問題 你唔敢講??

問佢點解同上海仔分手
問佢點解去搵SP 比條仔出賣

我屌埋你地果份

呢隻淫雞阮小妍好假
live話有乜野可以搵佢講
假到仆街 俾佢秒block左

有咩嘢可以同佢講 靚又唔係靚 得對波叫做見得下人 出多啲街 香港好多靚女

問佢做咩 個閪咁痕去搵SP